[4月新番]水木茂 鬼太郎 第六季 ゲゲゲの鬼太郎 集中討論

ゲゲゲの鬼太郎(2018) #01 「妖怪が目覚めた日」

官方網站：

生肉：

生肉：

有鬼怪大師之稱的日本知名作家水木茂，《鬼太郎》為其十分具有代表性的作品。而改編動畫自 1968 年推出至今，已有 50 年的歷史，可說是相當悠久的動畫作品。

這次的《鬼太郎》，是以現代作為故事舞台。描述在這個時代，人們已逐漸遺忘妖怪的的存在。但相對的，人們中心的黑暗面以及各種問題的衍生也隨之產生…

STAFF
原 作：水木しげる
製 作 人：狩野雄太、佐川直子、永富大地
總 導 演：小川孝治
劇本統籌：大野木寛
角色設計、作畫導演：清水空翔
音 樂：高梨康治、刃 - yaiba-
動畫製作：フジテレビ・読売広告社・東映アニメーション

CAST
鬼 太 郎：澤城美雪
眼珠老爹：野澤雅子
鼠 男：古川登志夫
貓 女：庄司宇芽香
犬山真奈：藤井幸代
撒砂婆婆：田中真弓

子泣爺爺、塗壁：島田敏
一反木棉：山口勝平

支持

感謝樓主

Thx 台主😭

鬼太郎型左, 又識靈丸, 條女又靚左順眼左
好睇過龍珠超, 除左戰鬥高幾個層次, 主線亦有趣好多+節奏冇拖

係因為你太熟龍珠
背得出咁濟

相反鬼太郎太耐唔記得晒
就覺得新鮮有趣

等熟肉

中文上面已經有

5係最正常
6太誇張

細個睇過亞視播，果隻畫風再加上亞視畫質，真係好詭異

指鐵砲點解可以由機關槍變成靈丸

Btw好多靈異題材嘅日本漫畫都用時代呢個梗
黃泉教室 神眉老師 魔法小櫻magic咭

貓女高咗好多
以前淨係睇雪女

貓女好J咗咁多 ，新嗰個人類女仔似係恆常角色，應該係做賣萌擔當

唔記得之前劇情

看有無問題

每一代都唔同
無問題

本身佢就係單元劇式，集集無乜太大連貫性，我覺得知大概背景設定就睇得

小貓女

貓女

個人認為4期是最好的，少許可愛但是像妖怪
5期萌化了還能接受
只能期待6期貓女劇情

6期我覺得分分鐘有觸手play劇情

4期+1

唔直接答你
80後

但其實每季啲妖怪成日都被人類解封
我仲以為呢季會續埋上季妖怪47士嘅劇情

第一期個樣成個甘麥基咁

上季係被腰斬

對上一次睇係食住哈迪斯睇

慘

成季個樣好姣
似女仔

新增性格-傲嬌貓女

然後，這個表情非常好

有無神仙會出黎幫手?
印象中睇過一次打唔贏有神仙幫手收服左隻妖怪

上季做乜會被腰斬可唔可以請多少少

淨係貓女個新人設已經
鬼太郎做左咁多年傳統妖怪故咩都講過晒咁濟